入唔到big big channel睇龍哥既入黎

屌，係囉
睇唔到

線路繁忙
等我仲特登dl個app

好撚醒TVB

賣晒廣告點知無料到

昆水

都唔知係咪真係有播

垃圾！

投訴佢老味

有啦

廢app

入唔到